點睇馬場ふみか？

身材一定正㗎嘞
樣又覺得如何？

有咩好睇？ 奶爆佢成副body啦

中下一般料

唔靚 特別呢個髮形搞到好樣衰
Medic髮型會好睇啲

都係
但嗰套戲對波唔知去咗邊

人一個 除晒衫可能會望兩眼

正

J

咁嘅樣，你仲要問？

唔使理樣
女人
波大就是美

好撚柒正 醉曖♥️馬場富美bb

完美既女人

睇code blue 完全被比嘉愛未比下去， 可能冇Dow 對波出黎

好鐘意佢個樣喎
面細眼大

一定係

好想佢瘋狂西我面

佢演D劇都冇咩機會show身材

Code Blue 直情成個妝都唔掂啦~~

髮型唔襯佢

似病人

波邊一流

好撚正